仲有無人記得萬能麥斯??

我記得細個有一個
而家好似無曬依D恐怖系玩具既精品

男仔實有一兩隻

細個有第三張圖左上同左下兩隻